成班柒頭喺麥記煙都唔夠膽食支就睇得出佢地現實生活一定好失敗

應該即場調較pr姐姐

,